蓋世寶戴左眼鏡又幾撚正

都j得過

眼鏡娘都畀佢handle 到👍

好想射落佢副眼鏡

@kfccoffee

配埋個髮形好萌
有戀受既feel

唔好污辱我女神

你老母戴左眼鏡都好撚正

田蕊妮長髮好正

好gfable

好撚正A_A

想瘋狂追求佢

想像唔到有人呢段時間唔係睇緊tvb

唔知典解覺得有d似tb

你有老婆就唔好亂諗野啦

戴左眼鏡仲吊唔吊老母

真！

蓋ching

好撚似中學教中文既miss

40歲嫁唔出果種

樓主老母都好撚正